最近心情好差，有冇人都係咁

一遇到少少野唔啱心意就會唔開心好耐，情緒好波動，差唔多晚晚喊住瞓⋯⋯
想出街都唔可以隨便出，要擔心口罩唔夠用
有冇人最近心情都係咁差

開錯台⋯⋯⋯

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

我都係

有咩唔開心 ?

唔知點算好